SUN mobile/其他電訊請出招

用緊舊plan 4G $108+18 5GB 21mbps
爆咗後限速 128kbps

但依家新推嗰個咩theclub會員
一模一樣速/限制
但$78+18
只係12個月內平咗 之後又會貴過$126

咁我應該去搞搞佢/升級/定轉plan
想用啲無限4GB 但限速384kbps都好撚夠
限128kbps真係想死

又係bot回覆？
想知有無啲4G制式限速384kbps

我有介紹😊😊telegram me